見到好多人話下世投胎想做女人真係笑而不語！！！

我朋友就係咁，下世投胎咗做印度女人，成個人生玩完咁濟，根本係得香港做女人先有著數

做中東女人一樣唔掂

做女人個個月黎M 叫你朋友諗清楚

想做女人個D實係GAY佬
鍾意俾人屌

但係可以大條道理打橫行

香港先係咁咋